let amityUniversityData = JSON.parse(localStorage.getItem("amityUniversityData"))

    let amity = amityUniversityData.amity
    let location = amityUniversityData.location
    let school = amityUniversityData.school
    let depertment = amityUniversityData.depertment


    let projectData = JSON.parse(localStorage.getItem("projectData"))

    let reportType = projectData.reportType
    let subjectName = projectData.subjectName
    let subjectCode = projectData.subjectCode
    let companyName = projectData.companyName
    let projectTitle = projectData.projectTitle


    let studentData = JSON.parse(localStorage.getItem("studentData"))

    let studentName = studentData.studentName
    let enrollmentNo = studentData.enrollmentNo
    let programName = studentData.programName
    let streamName = studentData.streamName
    let specificatioName = studentData.specificationName
    let section = studentData.section
    let batchStart = studentData.batchStart
    let batchEnd = studentData.batchEnd
    let year = studentData.year
    let semester = studentData.semester


    let facultyData = JSON.parse(localStorage.getItem("facultyData"))

    let courseFacultyDegisnation = facultyData.courseFacultyDegisnation
    let courseFacultyName = facultyData.courseFacultyName
    let courseFacultyCode = facultyData.courseFacultyCode
    let facultyGuideDegisnation = facultyData.facultyGuideDegisnation
    let facultyGuideName = facultyData.facultyGuideName
    let facultyGuideCode = facultyData.facultyGuideCode
    let industryGuideDegisnation = facultyData.industryGuideDegisnation
    let industryGuideName = facultyData.industryGuideName


    if (courseFacultyCode !== "") {
        courseFacultyCode = "(" + courseFacultyCode + ")"
    }

    if (facultyGuideCode !== "") {
        facultyGuideCode = "(" + facultyGuideCode + ")"
    }
